港共政權被市民列為非法政權，欠缺正當性及授權性，於普羅大眾共識一致認為港共政權屬於外部勢力

不服來辯